鄧炳強今日生日

鄧炳強，PDSM（英語：Chris Tang Ping-keung，1965年7月4日－），香港警務人員，現任香港警務處處長[2]，警隊中的鷹派人物，曾於中國人民公安大學、中國浦東幹部學院、國家行政學院及海外受訓。

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

捷克文
香港連儂牆失敗了我們要怎麼辦
Co dělat, když selže Lennonova zeď v Hongkongu

芬蘭文
我們需要曼那海姆構築我們的港人治港
Tarvitsemme Mannaheimia autonomian rakentamiseksi

愛沙尼亞文
現在人鏈被禁止了，絕望，怎麼辦
Nüüd on inimkett keelatud, meeleheitel, mida ma peaksin tegema?

大家補充！！！
和twitter plssssss

屌狗

有請燒山祝福下 thx

竟然係美帝國國慶生日

Pk, 年年冇今日；腦中風死

早登地獄 善哉善哉

大家係想要邊種民主？